女乘客就8．31太子站事件興訟小額向港鐵索償

其實有無股東可以做民事訴訟
港鐡管理層放中共利益高於港鐡

8月31日有速龍警員衝入港鐵太子站車廂打人，立法會議員區諾軒早前陪同一名女乘客入稟小額錢債審裁處，向港鐵申索2,500元，以支付心理輔導費用，並要求港鐵公開當晚的閉路電視片段。案件今（22日）提訊，審裁官指出小額錢債審裁處司法管轄權有別於區域法院及高等法院，不能命令港鐵披露閉路電視片段。
申索人葉嘉渝親自出庭應訊，被告港鐵一方則由劉姓法律助理代表。葉嘉渝要求港鐵交出閉路電視片段供法庭參考，審裁官稱港鐵抗辯時自行交出片段是一回事，但小額錢債審裁處不能強迫被告披露特定資料；公開片段只可在其他法院處理，認為申索人宜集中計算治療費用。

2500.。。。。。

你覺得個重點係索償金額?

應該要追究埋 唔敢再坐地鐵既損失
當女受害人今年30歲 直到退休都要坐地鐵 當60歲
(巴士既車費 - 地鐵既費用) * 300日 * 30年 應該可以 申請到7萬5 (小額既上限)?

目的唔係錢
1個入到就以千人計

Pish

你都可以做

追究管理層責任

如果我當日有係太子站 我一定會 200蚊博7萬5+ CCTV

唔好睇少

首先要打開個缺口
之後其他人就可食住上

Exactly

你覺得個金額係重點?

所以第一單點都要保守啲，打得入做左案例就得

推呀

笑話-香港法庭